[請教] 大家用係PC 用咩手制?

大家用係PC 用咩手制?
xbox one?

我用ps4

用藍芽？

X box

連翻usb線都得

xbox one

但用Xbox制你會唔慣用ps手制，因為佢地d制有唔同，例如dark soul既話A制係執野，但ps係圓圈執，兩個制位置唔同，會成日禁錯
可能我渣啦

我除左PS4 remote play之外就唔會係pc用手制

窮撚用緊有線360制

Xb1精液掣

+1, 但條線就打柴

x box 1

啱啱買ps4未試過手掣用電腦( 有機會想試下)

xbox one elite controller

睇黎x box 手制好d

個手制有咩game玩？

屌，之前唔知係咪買左錯假野，用左兩個月就打柴

Ps4手制直接插電腦就用得 ？

PS4手掣連Bluetooth + Input Mapper / Steam

要down野, DS4Windows / InputMapper / 用 Steam 都得

我果個直插就得播

冇買新console
落街買左個$50蚊手制 PS3咁款既 當然係水野 用到就得 打PCSX2都完全冇問題

另外記得有個exe叫JoyToStick? 類似啦 Bind of Isaac都有推薦用 當你入game時 如果手制對應唔到隻game 咁你就開個exe入返啲鍵盤同mouse落隻手制到 搞掂

直插都得 不過少咗啲震呀 中間塊pad嗰啲功能咁

耐無用好痴手